新手第一次call外國g 點知比人西面

話說小弟今日生日 岩岩好滿18歲 又未屌過女 所以想一試魚水之歡既感覺 咁岩又有fd叫開雞 咪去咨詢下佢意見 之後個fd帶我去咗一個幾近我屋企既地方慢慢揀 （我唔方便講 驚自爆 請見諒😅） 小弟幾好腳頭 第一間就已經睇上眼了 條女係巴西人黎 佢自稱自己36d巨乳 但我就咁睇就唔太覺 似報大咗數 原本諗住講下價 但諗諗下都係算 自己英文又唔太好 最後咪同佢講 i m rdy i fuck u 跟住佢就扯咗我入去 過程內容唔太方便講 只能講
都幾開心 大家都幾爽咁 由於英文唔好 我
講黎講去都係o my got 好啦 屌完咗條女 佢無神神問我野 噏埋哂d雞腸 我無句問 我整係聽得明 咩happy? How 唔知咩feel 咁我唔知點講 同你屌都幾開心 咁我咪連埋動作同佢講話 me and u un happy 點知條女一聽到個樣即刻西哂面 有冇巴打知我講錯乜

?

以假膠黎講呢篇未到生存到既水準

好尷

send左比樓主女友 rip

女西面同男食煙一樣

樓豬感情台厹來🙏

真人真事

我都覺

無女你點sd 7到

朝文黎？

由於感情路上處處碰壁 先要下海

樓主英文幾好

好到比人打？

樓主靠呢d媾女，唔怪之得做感情台狗公啦

Send左比你主診醫生，update番個病情

🤔

賓又柒

b兄秒撚左狗公

感情台係賓哥揸莊嫁麻